點解要咁對我 明明我對你仲好過對我自己

唔知係咪毒撚性格加上樣衰
越黎越大個 身邊最親密既人一個個都離自己而去
明明付出左好多時間既fd
都慢慢疏遠同忽視我

最好個個朋友
我地年年都會送生日禮物
但佢今次居然連續兩年無送
過多排就三年 今年應該都無行
我仍然都有送比佢
我一直都以黎都當佢係最好朋友 係知己
好多野都淨係同佢講
之前去旅行除左寄postcard比個ex
就係寄比佢
仲要每次都會幫佢買手信

但佢居然咁對我
呢一年覆我成日都hea覆
又成日唔覆
搞到我已經唔好意思搵佢食飯睇戲傾訴
我一直以為做情侶相處唔到就玩完
但做朋友可以做成世
但原來朋友疏遠你 離開你係更加突然
拍拖起碼都會講句分手啦

唉 仲傷心過之前失戀

🍐⏱🍊🦆

因為佢其實根本好憎你

我唔係鴨
同佢係好朋友

鵝嚟

唔係掛